Проект для скачивания и воспроизведения музыкальных файлов с расширением .mp3 с сайта https://muzika.vip/ и картинок с сайта https://freephotos.cc/ru.

 
Для работы с проектом необходимо прописать пути к файлам для скачивания и пути сохранения файлов в файле inFile.txt. 


После запуска программы в папке music будут находиться  скачанные музыкальные файлы.  В папке picture будут скачанные
картинки, в консоли будет выведена информация о скачанных файлах. Воспроизведётся звуковой файл.